回鄉證到左期點算？達哥教你點樣輕鬆過關上大陸玩

巧想跟達哥哥返大陸飲喜菜 食海底撈牙

自從睇達哥打機

我就識得睇標準漢字同內地用語了

學到野

g持

內地係指邊度？

分明佢就唔支持大陸啦
咁多年來都無返過去 仲話成個深圳唔同樣
我諗唔係因為要整機佢都唔會返上去睇一變成點樣

共產黨一日唔倒台一日都唔會番大陸

達哥

垃圾

林慧韡 好大陣TVB味

達哥開台表佐態.

達粉：達哥要揾人民幣呀
係咪你養佢呀

咁鍾意強国, 點解唔死番強国?

佢可以番強国搵到夠